我好痛啊

我點樣個心先會冇咁痛
好辛苦 同時間失去左太多野
連另一半都離我而去
我想要愛啊 我想要希望啊
去晒邊

我係度陪住你

點解個心好似俾刀插住嘅

我比你更加痛 我都努力咁起返身 你都要

跌左落涯了 我唯一支柱冇左了

無事無事 再苦都有我地

I know that feeling bro

個人好似得番個殻咁，咩都唔想做、咩都覺得無意義

苟延殘喘

係
冇晒目的 好似靈魂周圍浮咁